# Site Web Madagascar
C'est un projet scolaire en 2016-2017.
Le site montre :
* la description de Madagascar.
* Une lettre descriptive du paysage et la population Malgache
* les arts et cultures Malagasy 
